公司對面女同事對腳好臭，可以點做？

公司對面個女同事日日除鞋係度捽腳好撚臭

點樣可以叫佢注意下？

對波夾唔夾到腸

衝過去奶乾淨

夾到好似係

肥婆？

返香佢

扮去旅行 送臭腳粉比佢

靚女就奶
豬扒就踩

認真post，真係好臭

點算好

有無圖感受下個距離

我可以埋單

奶

直接同講你好臭呀

佢

［慎入］

屌你豬腳

肯定肥閪黎，不了

倒水落去佢地氈度

正wor, 再影close啲

佢唔係真係用隻手去捽腳呀嘛

咪打丁啦你

估唔到真係有圖

用腳，成陣酸味出曬黎

即刻衝埋去奶佢對腳
一見佢除鞋就埋去奶
奶到佢怕為止
奶到佢以後都唔敢係公司除鞋

淋滴露

樓豬有無諗過女同事會上連登？

問姐姐拎支殺蟲水噴噴佢啦

踢佢對鞋去老細門口

腳粗有腳毛

咁你都睇到

攞香水噴佢對腳有無得諗

垃圾腳就放d痕粉啦

拎幾個箱隔離下

真係唔好，陣酸味混埋d香水味，一定唔會好得去邊

我都有同學成日喺學校上緊堂除鞋，好撚臭

又黎啦

腳冇汗 唔臭

你呢個位係味可以影到佢底底？

隔住個moon 都聞到

射精落佢隻腳到

一見佢除就好大聲講 好撚臭 但你要扮唔知咩事